★[如何賺盡$10] 垃圾徵費優化版 綜援戶每月津貼$10

政府會向所有領取綜援人士每月提供10港元津貼，減緩收費政策帶來的負擔。他認為，優化方案回應了持份者意見，亦更能體現「污者自付」原則，期望都市固體廢物收費最快在2019年底實行。

賺盡$10

10蚊比你買六合彩？

good idea

幫手鋪草皮

老貓，腳踏實地啦

魔b發達啦 晚餐可以嗌多包細薯啦